呀婆口罩有得郵政局拎！！！

完全勁少後生仔戴
明知呀婆口罩有毒
真係剩係得廢老藍屍戴
代表係咩民意

我之前無上網登記，而家我屋企人叫我去郵局攞，佢地話我唔用俾佢地用都好…跟住我俾咗兩盒香港製造嘅口罩佢地

比晒屋企d 印印寄返去

老母叫我幫成家人登記
擺左一個月冇人用我都想問佢點做藍絲

你俾口罩佢，佢有無感謝你俾你執返劑？

8億派2百萬個口罩，除番每個400元，不如直接每人派400現金自己買好過

想攞返個黎抹枱

D師奶係咁，貪小便宜，覺得拎咗先一定無錯，好似去拎個段路嘅車錢同時間唔值錢咁好快就變垃圾或者改裝用途，你小心唔好比你老母做碗布𠻹呀，食金屬食死你呀巴打

係咪唔洗登記個人資料就可以拎？
我打算真係拎黎當抹枱布用

你屋企有無寵物同bb㗎？一陣d金屬散落台面同地下，bb掂完奶落口就仆街啦